求救 撿到隻貓bb

我朋友係屯門富泰邨撿到隻貓
我地只係中學生
冇能力照顧佢 屋企唔俾養
有冇巴打可以幫忙？

影張正面影下

貓義工出黎啦

希望快啲有人幫到你 好得意

我可以

好可愛

有乜方法聯絡你

咁靚既

靚到

識一位女仔朋友話如果有棄貓就搵佢
佢好中意貓 樓豬唔方便養我可以叫佢幫你接手先
可以叫佢得閒update下貓仔近況俾你

揾嶺南貓關注組幫下手？

上面位林鄭接唔到手可以tg我

me可以！

我可以，tg kaifai0111

我都想執到

點解連登仔成日都𢴇到貓㗎

朋友有興趣呀
佢本身有養貓

我可以養佢 屋企已有一隻貓貓

依家暫時拎左佢番屋企 5點帶佢睇獸醫 佢好細隻

咁既size係咪一個月到？

巴打,如果真係搵唔到人幫手養既可以找我

我 lovelove

約兩個月

如果冇人幫手可以幫你托住先
你再物色下依到d人
我住碼頭果邊
養緊兩隻貓 有籠
tg

巴打我住附近 本身有養貓 搵唔到人就tg我

利申：唔係幫手托住先 呢排已經打算領養多隻

唔該晒上面各位巴打 屋企人商量完之後決定左自己養返 想用心照顧佢 今日帶咗佢去睇獸醫 醫生話佢只係有少少肚痾同脫水 之後餵咗佢食啲杜蟲藥 再有抗生素同止痾藥 一日兩次 主人男仔黎 兩個月 未養過貓 求各位指教

上面放tg 出黎班友實激死

恭喜貓b

我得

有心養

點都好
加左我tg先

撚到班乞貓撚發發聲

同你有緣 好好照顧貓BB啦

未來有機會出post update下 佢好可愛,大個左實好型仔

幾時到我執到呀

多謝樓主

個個都係小智

我都想執到貓
幾時到我發動技能

好細隻

貓貓好可愛 樓主要比心機養大呀
記得check下貓貓有咩唔食得先

又唔係乞，係樓主開頭話自己中學生養唔掂，佢地先出聲姐

會呀 會更新佢情況俾大家知

會比心機照顧佢 所以想上黎問下佢咁細隻有乜野要注意

係呀 又唔好話乞 衷心多謝各位巴打絲打幫忙

佢依家好生猛 又好鐘意玩

好得意

真係好得意 眼仔大大

好可愛呀 樓主快d買玩具同貓仔玩

個樣楚楚可憐咁

咁先揾到奴隸

好可愛
樓主我有d貓玩具唔要
可以tg我送d俾佢玩

見到是貓b就衝出黎話領養

薑黃色貓仔 特別好動多野講
我兩個仔都係呢隻黃
久唔久同佢玩下毛棒放電 唔是無得訓

好呀
多謝巴打 你tg係...?

樓豬裝左窗網未?一定要裝

執你老母 想養自己買/領養啦

未呀 佢黎左第一日炸
呢幾日會裝

貓b個個就狗衝 大隻啲嘅貓就唔撚領養

咁你呢幾日都盡量唔好放佢出黎啦，如果你開左窗又放左佢出黎，30秒佢就可能已經飛左落街，捉唔切的

住屯門，有養緊貓，有貓用品
有需要可以搵我

Jasmine?

樓主，隻貓個樣好似係我朋友唔見咗果隻
可以麻煩你tg佢傾下嗎
唔該哂你先

好得意呀

係撚唔係呀 咁細隻俾佢走失 俾番你都擔心啦大佬

唔會掛 而家tg佢

唔該哂你

咪係比D証明先啦，起碼都有相

2個月既貓會唔見左

呢d等當時人傾啦，係真唔係交比樓主判斷，我都係幫傳話啫
點都好，最緊要主人有人錫

樓豬我都覺得隻貓係我唔見左既
快啲比返我

我有睇咗相，等樓主判斷啦，我就只係主人幸福行先就ok

睇左相 毛色有唔同 況且你朋友話佢係女仔 但隻貓男仔黎

唔該哂
咁慘啦佢果隻都係咁上下大唔見咗

成堆撚屌見係貓B就狗衝
呃免費貓

其實養左 真係要認真睇住佢
咁細隻bb流浪好慘嫁

其實貓b唔係仲難養咩
我見到佢咁細隻我都好緊張

又成功收編貓奴

佢話係屋企人開門掃地無留意，咁真係無得講
而家睇緊要唔要幫佢開post搵
最緊要係所有主人都幸福

利申我都好想遇到自來主人，怕怕地貓義工

黃貓，好大機會變肥仔

哈哈 不過佢真係幾好胃口

幫佢開ig

冇人養我可以接手

自己養緊一隻英短

遲d先再算 想放多d時間學點樣照顧佢先

多謝巴打 有心 但我已經做左奴隸喇

貓鐘意飲牛奶 得閒比啲佢飲

屋企唔比養 你呢家點解決

以前一直都想養 但媽咪本身好反感
佢唔鐘意有毛既動物 今日都說服左一段時間 況 拎左佢番屋企之後 媽咪都贊成帶佢睇獸醫 仲幫手諗個籠要放咩同幫佢影相 雖然佢仲係唔肯摸隻貓 但有信心佢好快變貓奴

恭喜樓豬

要好好照顧喵仔呀知唔知

好可愛 不過樓主要注意啲貓初期對好多野都好好奇，藥物小心放好唔好誤食